申請轉台 [吹水台→學術台]

係教學 post 但擺錯吹水台推唔郁
唔該連仔

聲援，唔該連仔，有用po唔想佢沉